忍夠你了連尼住#13842 咁大個人一直問問問

煩唔撚煩D

一直問撚到要接受先停 清除資料又再問
唔撚接收通知 係咁問 痴撚線架你